覺唔覺醫院要收巡房費好撚ON9?

本身入得你醫院
比撚左房錢
仲要收我巡房費
是但搵個醫生走黎問幾句野 就比人袋走幾舊水
做完手術 你做成點你跟進番個房人係你責任黎WO
拎黎收我錢? 你無撚野呀下化?
咁如我好撚窮比唔起巡房費 做完手術係咪就無人理我?
屌奶星 乜柒都收錢
你不如又收下呼吸費 柯屎費 柯尿費啦
等睇樓下垃圾回覆例子:
唔滿意唔好住醫院唔好睇醫生囉
大家以後都唔好屌香港政府了 唔滿意咪走囉

唔滿意唔好住醫院唔好睇醫生囉

唔好比囉

做手術個陣無撚比到?
依加你做番D基本野收番我錢 無撚野呀
你去銀行入錢搵隻TELLER數錢都要成本啦
有冇同你逐張計?

私院

依家個社會唔係淨係要指出問題，
而問題係在於無能力去改善。
上至政策下至民生，
三跑、港珠澳、一地兩檢其實係人都知政府夾硬黎架，但你吹咩？
巡房費係擺明夾硬收架喇，你吹咩？

我都想知你俾緊幾多錢去做手術 私院你只係俾得咁撚少手術費叫人點維持間醫院運作，點圍成本

成日FF如果大白象射晒落醫療同教育你話幾咁好

私院班股東其實都係打個和，求大家健康

你都ON撚9
咁你咪調高D手術費囉
你去M記食個餐 可樂就兩蚊 但係個杯要10蚊 合唔合理呀

依d全部都係黨落 order 要起，無論個 cost 幾大都要起，乜鳩民意調查議會投票只係一場大龍鳳

校園台？